\subsection{Tabula "Questions\_questionset"}

    Lai būtu vieglāk pārvaldīt lielu daudzumu jautajumu, ir nepieciešams jautājumus sagrupēt,
    tāpēc tika izveidota tabula, kurā tiek saglabāts šīs grupas nosaukums.

    Pašlaik sistēmā ir izveidota viena grupa "base". Pie šīs grupas ir piesaistīti visi jautajumi.

    % Questions_questionset
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_questionset"}
        \label{tab:qset}
        \begin{tabular}{ |c|c| }
            \hline
            id & name \\ [0.5ex]
            \hline
            1  & base \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}